有支那人招人組織10月1號國慶屠港計劃，想知流浮山刀手快啲定佢地快啲

*cap from ig

何妖係搞手?

深圳羅湖
落到香港咩？ 偷渡黎？

要提早十四日喎

除非有商務理由

大生意

有錢收=商務

落到嚟要十五號先斬到 個畫面好撚好笑

好撚驚呀

未睇過旺角黑夜？

有冇人有QQ？入去睇下